係又一城站見到個小朋友好可愛

Key上去 ？

你影個𡃁仔咪算囉 影埋我做咩？

邊度有小朋友?